﻿##T:\Data_Backup\DTR\www6.dantri.com.vn\Sukien\2006\3\108549.vip.htm
Con trai dùng xăng đốt mẹ

Do mâu thuẫn gia đình, tên Ngô Khắc Bình, sinh năm 1975, đã dùng xăng đốt mẹ ruột là bà Đoàn Thị Nga, sinh năm 1955, làm bà bị phỏng nặng. 
 Vụ việc đau lòng trên xảy ra vào hồi 16h45 ngày 25/3, tại trước nhà số 2805/35 Phạm Thế Hiển, phường 7, quận 8, TPHCM. 
Sau khi thực hiện hành vi “táng tận lương tâm” đối tượng Bình đã bỏ trốn. 
Công an quận 8 đang truy bắt đối tượng Bình để lập hồ sơ xử lý trước pháp luật. Minh Hà
